26歲女子，長洲公廁上吊亡

證實為失蹤人士。
01 breaking new

吓

btw, 借po

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

被自殺

推 加埋土瓜灣手足 今個星期第二個

靜靜雞咁輸

信先奇

又開始大量被自殺案出現

RIP

姦完就殺, 附打印遺書

01獨家？！

Push

今次佢快過東方
得01同東方出左新聞

殺人犯

Gone but not forgotten
RIP

會唔會有相可以認一認人

又一個

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

屌 又一個

721
811
831
101
1111

願安息

26歲女子長洲公廁上吊亡。今(20日)早約7時半，長洲分區西灣路圓桌第三村一公廁內，一名清潔工發現一名女子以繩上吊，於是報警求助，警方及消防接報到場，消防將女子解下，現場證實她死亡。警方於現場有檢獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據了解，26歲姓李的死者為一名失蹤人士，昨日（19日）在將軍澳區被報失蹤。

垃圾01

推

將軍澳狗屋真係好撚鬼

死仆街 又殺人

全港死咗五千人都有

又打印遺書？

唉屌

全部都係失蹤人士同埋示威者，
有冇可能唔係藍絲同狗做？冇

係，之前又傳出女聲慘叫，跟住又有人影到有白箱搬出。

屌班狗真係滿手鮮血，幾時比天收啊

屌

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

留名

不得好死

天唔會收
香港人唔做野佢會繼續殘殺香港人

...

屌， ，，

天有眼既唔會比共狗玩70年

點解

又將軍澳區失蹤人士？
上次油塘護土牆個個都係

仲等天收 改口啦

殺人

個清潔工嚇都嚇死....

個個都扮有遺書
大家知咩事啦

之前公廁上吊自殺既好似都係男性
未聽過有女性
仲要咁後生
點會係啲咁既地方自殺

831

推 不會忘記

廚房佬我啱啱睇fb定ig話出左院，不過都應該俾狗長mon

Rip

今晚8點開花？

大家入去投個靚票 俾大家有個共識

安息

唔可以習慣

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

將軍澳大家知道嘅已經死咗3個
全部都係尚德附近
連831搵朋友的姨姨都係住尚德邨

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學疑似被墮樓

#254 回覆

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

do not forget their names

呢排日日有狗係山上巡幾轉
平時幾日一轉

？？

黑警：又無可疑啦

咁多人死 全部自殺？

[img]
1815 大圍美林邨美槐樓

失跡嘅人無啦啦出返嚟吊頸
邊個會信

小熊近平 惡貫滿盈!!
柒婆扮勁 賣港求榮!!
強行修訂 慾加罪名!!
好事不成 壞事不停!!
手足覺醒 為民請命!!
一呼百應 兄弟相挺!!
仆街黑警 碌棍亂揈!!
黑幫奉承 濫施酷刑!!
黑警扮囧 出事隐形!!
記者攝影 打到失明!!
獻世陣營 藍店修整!!
保持鎮定 但不沉靜!!
開朗心情 迎接登頂!!
光復香港 時代革命!!

又被自殺

Push this

recap

唔信係自殺
唔相信偽政府

冇天收 我地要靠自己

黑警散緊貨 屌你老母

好恐怖...

有冇統計六月開始不正常自殺有幾多宗

屌完
你會唔會為死者罷工

係
唔知呢單係唔係
但對面靜雞雞真係好勁
對方好注重畫面
咁多次公眾地方殺人都冇人拍攝到殺人過程
根本支共愈嚟愈玩

你肯唔肯罷工先？

你會唔會罷工？

push

報仇
罷唔罷工？

扑街

死曱甴又做埋呢啲滅口野害人

第三個 仲有葵涌全裸女屍

根本係趁長假期前少人理
所有仆街野同時做哂

講得好
冷血得過班和理非

巴打有冇record 開所有被自殺ge case

Pushh

根本無可能去圓桌第三村個公廁
因為就長洲人都唔知有

將軍澳區好恐怖
係咪有一隊國安

幾時開始失蹤

dllm搞到去長洲

早兩日先入過圓卓村第三公廁

無
呢個我都係轉推其他人
再自己加嘢落去

已經長期罷工緊㗎啦喎

1000%係姦殺

知唔知咩係靜靜雞？

rip

罷工未呀屌你老母

將軍澳警署裏面有個國安設立嘅酷刑室, 用嚟訓練飛虎隊同埋比警察犯下姦殺罪, 變成黑警!

永不忘
不能忘

睇唔到

係唔係又無可疑啊
屌你老母恐黑警

個廁所偏唔偏，多唔多人去？

慣

性

收

視

香港人永遠唔會忘記

啱啱係長洲睇住有班人同差佬係山上面抬住個大箱落嚟，原來真係屍體 唉 屌 點解唔係班狗死

場仗仲可以點打點算好 d狗真係逐個收我地皮

唔好期待個天

殺人政權，不能習慣

屌你老母死黑警

一靜落黎就係咁出現被自殺

偏到喊，好臭

可能死係我頭頂

重要打珍惜生命
我屌佢老母啦
而家被自殺呀

有人對暴政, 黑警仍然心存希望,
覺得佢地會變好
唔該睇清楚D 先
人地而家係改變左做法, o係度粉飾太平, 另一方面慢慢咁放屍體出黎
等你地輿論上都冇得反擊咋......
而家仲唔繼續抗爭, 只會有更多示威者以呢種方式被殺

記唔記得之前有一日蘋果有個頭版有記錄？

屌真係on撚9 就算敢自殺 一個女仔咁夜都唔敢行過去呢個位啦 中間仲要有山路 死共狗 dllm

我想問係咪當人condom 呢個po得7頁？！

推。

休息完未？

嘩，邊個位有得吊頸啊

因為有不自殺聲明
所以一定要比封遺書

被自殺。。。

有冇人識得事主？
知唔知幾時開始失蹤？19號只係報失蹤既日期

幾時嘅事？要推返岀黎

吊頸死法好明顯，身體重量會拉斷頸錐，同埋頸有瘀血

又開始多返

個個位咁近墳場根本冇可能有外來人識去仲要自殺

死因裁決庭唔做野 唔係警方話冇可疑就冇可疑！

所有部門都比垃圾黑警拖累哂

真

一冇示威，又有屍體

代表啲咩

搵死者家人

唉 都唔知講咩好

好難聽講句，如果係黑警殺，生前都唔知受咗幾多折磨同幾多次性侵

手足

咁可以推斷為長洲藍絲/黑社會/黑警殺？縮一縮個範圍先

想問

水警運屍入
半夜棄屍扮吊頸
凌晨清潔洗廁所發現
done

呢一個禮拜狗車巡山數目係一個月總和
肯定係踩線做report

屌 點解可以咁完美犯罪

天有眼既就過唔到五十年啦 仲死得唔夠多人？ 加入警隊啦唔會有報應架

公司會唔會俾心理輔導佢

我係咪諗多咗

全裸跳樓太張揚，又改返用舊式自殺，唔好忘記，唔好冷感，只要一次失手就有真相。

借分享

死者有不自殺聲明？
咁點解仲會走去自殺？

之前唔係講過 唔知大陸定警隊有1 team人係特務，專做跟蹤/暗殺抗爭者，再處理埋之後既事
講出黎好似好荒謬，但而家冇得唔信啦

繼續係體制內抗爭
繼續用愛與和平抗爭
繼續慢慢黎抗爭

仲要死多幾多個？

我只係假設

係

有冇遺書都會話無可疑

林衛國人稱驗屍界何君堯

唉

咪保安部
97前叫政治部

應該係水警畜牲殺同運屍

先前40歲自殺水警我懷疑係想向美國告密比黑警殺左

黑警話因為退休問題同老婆嘈自殺
40歲基本上已經升左少少人生顛峰, 點會講退休

到底殺左幾多人

我無估錯的呢隊人同新屋嶺大量強姦案,殺周同學,荃灣工廈男有關

因為有判囚終生的證據係鄉黑一哥手上
所有只會一直殘殺香港人

屌你老母死警甴

其實想清楚少少,
會唔會報導唔清楚,
個邊有兩個廁所,
一個是張保仔郊野區公廁,
另外一個係三村最入,
正常唔會去.

*GOOGLE地圖三村廁所圖是錯的,
用左張保仔郊野區公廁張相.

死警死全家

Cls

Pish

講中你駁唔到咪駁唔到囉

女仔屌頸去公廁? 貪佢臭?
跳水健將跳海全裸自殺,
另外青年全裸跳樓,
件件都匪夷所思

腳掂地上吊？

dklm

又一單血債

痴線

彥霖出事之前，9月左右(?)

有八達達都自殺

[轉] - 2000左右,街坊聽到將軍澳狗屋傳出幾分鐘女人慘叫

有冇相

要靠長洲嘅手足

D新聞都係D共媒報出來

首先 依度有冇人識得死者先？

靜靜雞係叫你唔好發開口夢呀 連登真係多打手 扭曲靜靜雞

push again

唔好慣

係最好咩都唔好講 唔好討論
話就話靜靜雞
現實其實咩都無做 美其名叫靜靜雞
變相丟淡件事

一休息又死人，咪撚再休息呀

popo/舞驚處理之前死屍存貨？

咁你殺咗幾多狗發咗幾多夢？請你大大聲講出嚟 唔講證明你係冷軍

好鬼
點會去咁遠自殺...

吓。。。

上吊會揀咁撚臭嘅公廁？

假撚到爆 吊拿聲...點做好.......

然後呢？

我都記得有呢單野，但時間點唔記得

屌你老母！

屌你老尾越睇越迷
又係你班友提倡咪柒靜靜雞
問你班友靜靜雞做左d咩？
定係hea住又叫自己靜靜雞？
你問返我殺左幾多隻狗咩撚嘢邏輯
我質疑你d偉論嘅成效 你問返我做左d咩
駁唔到咪駁唔到囉
咁撚似林鄭嘅答非所問

擺明被自殺 呢單真係最明顯

永不忘記，
永不原諒仆街黑警

被自殺…

做撚到出晒面 仆街警甴必須死

西灣𠴱邊不嬲去靜過鬼。

DLLM

好多事情相信要到三四十年後
依加做緊野果班退休時先會有真相流出

圓桌村公廁重要係山上面